見到身邊好多聲稱黃既人狗衝去做採樣dna真係好失望

details?

個題目好難明

唔小心1999左

你朋友本身係咩職業? 定醫護學生?

陳雲又中晒 你地當佢傻佬者